728係咪有遊行 點解我唔知既？

你班仆街仲係到推啲無聊post 同我快啲開返百幾個728遊行post啊屌你地

推

勿忘初衷
五大訴求，缺一不可

大家一齊推返728啲post上嚟！

Push